其實熊軍iq係咪高d

次次大跌完睇牛熊街貨量d熊都會少左好多
係咪代表熊軍好識見好就收
相反牛軍成日賴死唔走
大升又唔肯止賺
大跌比人劏完又繼續補貨
牛仔街貨量長期都咁高

好多人低位入左牛

好貴WOR , 3-4毫都買

🤭